{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080887?place[place_type]=GID&place[gid]=1080887&place[latitude]=37.426014979&place[longitude]=128.6992109146&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 통나무집 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。当旌善丸太ペンションは江原道旌善二十コルに位置する星装飾丸太住宅であり、旌善邑内と深い山奥に位置しています。 朝陽江との距離が3~4分で、5日の市場とも近いため、市場を見やすいです。 レールバイク、旌善カジノ、花岩洞窟、アウラジなどの有名観光地も近くて移動が便利です。 丸太ペンションは快適な憩いの場を提供するために真心を込めており、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 未成年者の入室を許可せず、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがありますし、最大人数を超える場合は入室できませんし、ペット同伴の場合も入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室と退室時間を守り、客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されています。 バーベキューの利用は16時から22時まで可能で、駐車スペースも最大10台まで利用可能です。 客室にはIPTVとWiFiが付いており、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 利用可能な客室はすべての客室であり、お子様連れの際には安全にご注意ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当旌善丸太ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当旌善丸太ペンションは江原道旌善二十コルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはレールバイク、旌善カジノ、花岩洞窟、アウラジなどの有名観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。追加人数には別途費用が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は16時から22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースの利用はできますか？",
            "answer": "駐車スペースは最大10台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが付いており、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "お子様連れでの利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "お子様連れの際には安全にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 423
    }
}